#Задание
Подготовить файл с записями, имеющими следующую структуру:
[НОМЕР_АВТОМОБИЛЯ][МОДЕЛЬ][ЦВЕТ][ПРОБЕГ][СТОИМОСТЬ]

o001aa111|Camry|Black|133|82000
o002aa111|Camry|Green|133|0
o001aa111|Camry|Black|133|82000

Используя Java Stream API, вывести:

Номера всех автомобилей, имеющих черный цвет или нулевой пробег. // filter + map

Количество уникальных моделей в ценовом диапазоне от 700 до 800 тыс. // distinct + filter

доп задания
* Вывести цвет автомобиля с минимальной стоимостью. // min + map
* Среднюю стоимость Camry *

https://habr.com/ru/company/luxoft/blog/270383/

Достаточно сделать один из вариантов.
